[遍地開花]香港房屋協會職員致香港市民

致 香港人：

此公開信是由不同部門及職級的香港房屋協會職員發出。雖然我們並不是公務員或紀律部隊，但我等同樣本著為市民服務的初心，希望在香港風雨飄搖的年頭，為公義發聲。

自六月起，香港市民不斷以遊行等社會運動向政府表達對修訂<逃犯條例>的不滿，要求撤回條例。可惜香港政府一直漠視民意，對人民的聲音充耳不聞，令人氣憤。更甚，本應保護市民的警察竟淪為打壓異見聲音的政治工具。敢問爾等，是警隊？還是武裝部隊？

我們認為政治問題還須政治解決。政府不尊民意，導致社會分裂，施連串行動欲打壓市民發聲、製造白色恐怖，更令警民關係幾近決裂。日前，元朗有大量懷疑三合會暴徒攻擊無辜市民事件中，更有警黑合作之疑。警方選擇性執法，令市民人心惶惶，社會彌漫恐懼氣氛。

因此，我們促請政府盡快成立獨立調查委員會嚴正調查及追究所有涉及警方濫權、瀆職、使用過度武力等反人道違規行為，並全面審視修例，釋公眾憂慮，重建社會信心。一路以來，政府亦從未回應五大訴求，只不斷借辭推搪，更多番托詞指有外部勢力干預，意圖模糊焦點。政府請立即面對民意，堂堂正正處理問題，不要試圖冷處理，香港人絕不買帳。

最後，歸根究底，問題在於香港政府及議會並非由民主過程產生。我等認為，拒絕小圈子特首選舉，廢除立法會功能組別，嚴禁選舉提名政治審查，全面普選特首及立法會，才是治本之策。

我們亦在此呼籲熱愛香港的非政府部門及其他私營公司站出來，同為公義及香港未來發聲。

眾香港房屋協會員工上

我地係NPO 政府無權插手我地內部事務 無權管我地
但係我地就可以影響政府 有心罷工可以好大鑊

房協管唔少公屋
講緊一條大邨閒閒地起碼住成幾萬人 仲有大把盤

房協仲有香港人最鍾意抽嘅居屋賣
唔知香港人啲居屋申請無人處理 買唔到樓會唔會發癲呢

仲未計其他 維修津貼 重建等等嘅大量香港土地同房屋事務

💪💪💪💪

陸續有黎

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

G持

放工時間一推

支持

!!!一站式 分門別類 公務員 公營機構 開花 Facebook Page!!! 已開：

1. 分好晒唔同部門，睇睇同事諗緊乜
2. 集中一個地方，唔同部門間互相打氣，唔使只係自己友圍爐
3. 綜合唔同平台嘅post, 令力量更大
4. 不停更新，唔怕post沈底

各位巴絲
小弟見到好多遍地開花嘅post，好感動
不同行業嘅巴絲都出嚟發聲

但係因為連登啲post好散同埋facebook接觸到嘅年齡層面相對連登會更加廣
所以開一個facebook page去整合一啲政府部門同公營機構嘅遍地開花post裡面嘅相

點解淨係整政府部門同公營機構呢？
因為佢哋發聲嘅震撼力比較大同埋小弟能力有限，未能夠整合晒各行各業嘅post

如果有巴絲其實只係想post喺連登，而唔想擺喺facebook，歡迎pm我，我會即刻delete返

而如果有喺政府部門或者公營機構工作嘅巴絲想post去呢個Page,可以透過以下方法：

Google Form :

Facebook msg: @civilservantsflowers

Telegram:

人手勁唔夠，如果有錯有漏麻煩屌得細力啲

感激各位冇TLDR
兄弟爬山，各有各做

光復香港 時代革命